Sing Hallelujah to the Lord

Sing Hallelujah to the lord .
Sing hallelujah to the lord .
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah to the lord ...
Sing hallelujah to the lord .
(sing hallelujah to the lord)
Sing hallelujah to the lord ...
(sing hallelujah)
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah to the lord ...
Sing kristus risen from the dead...
(sing kristus risen from the dead)
Sing kristus risen from the dead ...
(sing kristus risen from the dead)
Sing kristus risen ...
Sing kristus risen ...
Sing kristus risen from the dead ...

推